在危難裡

問誰會記得 跟我一起

我